有冇何文田/愛民撚入黎揮下手

起咗地鐵站得間垃圾爭鮮
有冇好野食推薦？

聽聞有間薩利亞

無

poly hall斜對面商場

邊度？？

何文田

升御門

都幾遠下

何文田美食:

.

細個住愛民邨個陣有間食貴妃雞飯， 我好鍾意食

何文田廣場乜都執晒

以前有一品香上海小菜，民天同愛民酒樓
成個商場最舊應該係側邊果間新雄雞麵包

除左kfc重有咩可以食落肚

八方雲集

而家唯一會食就係街市間珊姐點心居同冬菇亭粥店

以前既天馬

冬菇亭粥店 狗都唔屌
個老細又係 成日做戲扮野

真
呢家轉咗班廚師 兩個男人一個女人
水準差曬 連招牌羅宋湯都失準曬
個四眼仔仲要串咀咀 仆街黎

以前新開張大班人食
呢家

二哥住何文田？

揮手
通上食kfc同吉野家（食好d一定去第二區食）

愛民撚

應該係話自從有個什麼少年食神讚過間鋪，啲嘢食水準開始變差，態度都係

街市入邊間麵檔

態度我覺得無乜野反而